[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4911)

Post!

角細已爆

係時候請連C 雅出場

2.5b未。。。

又黎半3全10 9.5b gel

半2全2

半3全10 on9

快手搵隊入多球啦

屌2.5b針

入未

角大假希望

唔似穿盤

客隊入番球

2.5b係咪要針

入多粒

冇啦2.5b 針

5點先開波 咁早買

通常下半場開波連刷幾角撚下你地
之後冰撚到完場

im

2.5b未 dllm

咪全2

又黎半大全細撚狗

隨時幾個鐘後買賺左個盤先

Feel到今日好運
起身隻貓無同隻狗打架 係好運嘅一日

頭場隻馬叫香港精神

你唔比轉做平手？

咪撚2：1撚狗，我買左-1

垃圾波又半2全2

有冇9.5 B 手足
頭先開心左1陣

頂撚住

啱!
我就係要呢d.gif

屌你老母 唉

12.5b表示

啱啦，頂撚實!!!!

-7c

9.5表示想投河自盡

仆街

2.5b

比

但我覺得似最後受讓平半高水或者受讓半球

半2全2? on99

又角細？

唔入比人入啦

應該就入

瓜達哈哈哈

啱，主入

真 快2.5b

真，快3：0，等我定定驚先

派撚咗半場先啦屌

24分鐘跟住入球冰到而家

成個下半場都唔知做緊乜

球會賽，踢入自己龍啦

兩隊扮踢波 死都唔射同落底

屌

不如踢半場算啦 下半場咩都無

屌你唔入波都刷隻角啦

熄燈腰斬啦

龍門球開足2分鐘

笑死 友賽都唔係踢既

屌你老母 2.5b針

點撚樣呀 入未呀

入波未

是但一邊入多粒啦快手

頂撚住2.5S

2.5b 冇啦 on9

假連c假希望

入多球未阿 又半2全2

半2全2 比狗屌

2.5b gel完都係洗返個頭算

3:1得唔得呀 4:0都好啊

洗左了

拿拿聲入多粒啦

比多粒啦

有無人派一派比我

唔係咁老土下話

想要幾多 有無西

封咩?

角球呢，屌

刷完幾C 就冰封
半大全細 撚埋大波

半2全2 我屌你

10分鐘4c得嗎

是但一邊入多一粒啦屌

入波先啦

睇個勢 客又攻唔入 主揸住兩粒又唔想攻 屌

9分鐘 7c得嗎

扔個波入去

主隊下半場唔係點攻

最撚驚客絕殺

命令2隊即刻入波

踢假

你買左2.5s?

777777

客攻唔入 主等收工

準備入波

讓球主客和-1

dllm

笑撚左

有料 祝中

角球撚狗

食住花生睇2.5b哭喪

半二全二
半3 全7

8mins 3 c
我裸跑

針

呢啲波 玩半場咪算

lm

又半二全二

好似尋日果場咁半2全2

客隊屌禁唔入 主隊入 完場3:0

買左2.5b?咪燈

呢d波完左半場就hea踢架啦

買咗主win無買半主
又要等日本波

10c完場派200！
11c完派1000！

有

屌 2.5b真係撚狗

最多2:1 3:0真係冇機會

兩個都唔中抽一個派我500

2.5s奇蹟有

慳返都得 主隊都唔刷

我

痴線 2.5b咁樣針

你

入多粒喇屌

Lm

買左半大全細 收錢算

入下波啦屌，悶撚到

下半場主隊都唔知踢緊乜 換左替身踢？

邊會咁唔好彩咁多場買大中半二全二
下場一棍追番啦。

唔刷角點入波呀

2.5b。。。。。。。。。

是但一邊入粒啦屌

88888

有冇2.5b慘死手足

友賽唔洗補時直接完場

3:0

未？

欲哭無淚😭

派撚左半場先啦

半大全大角大 西左兩注

角又撚 入球又撚

整個12m ok?

CLS
今朝訓醒見到2:0

落完街返黎再睇仲係2:0

世界假波

傻鳩

咪再刷

絕殺一粒啦屌

算啦 擺明做波

2.5 gel gel 全面出動

以後唔撚買呢啲西球會賽

9.5s gel

入球雙gel

補得2mins

似9c完美撚狗

on9

屌你老母自己踢出界整兩c黎啦

頂住

似

洗唔洗咁正氣 買左讓和呀屌你

完

2:0FT cashed

屌你老母半2全2

雙 頂到

垃圾波

自由球向後踢 你仲想點入波

食撚屎啦 半2全2

咁都比我頂到

2.5b可惜

今晚先派

呢啲波真係唔好掂

真係撚狗😂😂

係收左order

中半大都仲係要輸錢 dllm 2.5都開唔到

真

12點日丙有無人

我了

9買即刻輸 屌你老母

我屌你老母半2全2 我條過關5x6就係斷你

訓唔著手痕就出事 依啲波唔應該掂

往績場場單數
今場雙數1.8 仲唔係假波 睇穿你啦

贏25蚊 正

見到鄉土8x1 斷呢關尾關大波

你條主-主呢

我都係

都話貪高賠率d買左波蛋

好撚明？

weak

等5點算

笑左 撚狗咁撚

上半場24’ 入2球
然後停撚左

下半場秒連C
然後停撚左

永遠幾串1都係會輸一場 仲唔比我捉到路 買哂咁多串一定賺

派未？

重新上路 推哂落海
- 李斯特城✅
- 曼聯 半大✅
- FC坦波夫✅
- 史達✅
- 阿仙奴 2.5大❌
- 阿仙奴 1.5 大✅
- 華拉度列 2.25大❌
- 萊切 3.25大✅
- 拜仁慕尼黑✅
- 車路士 2.75大✅
- 拉素❌
- 華倫西亞 1.5 大✅

咁樣4場單頭仲賺

哦

dllm,依家幾百蚊都事後飛

勁到

垃圾狗會又唔派錢

得得得得得得得得蛇幾時派我

好彩只係要咗半客

一陣山口組

收到風你贏好多！

重未派墨假 買唔到馬

一陣Fc愛媛

搵淡苦飯食下啫

Ok gun👌

得蛇起飛

無人綠雞嗎？

一敏5點主定客？

4點55再答你

點都要交下學費 起草皮

幾錢注

希望今日有得派下

有冇人話俾我知贏錢係咩感覺
琴晚六點玩到夜晚三點
可以除咗頭場贏之外全部輸晒

新手賭球 想要紅單

一開始賭應該贏到仆街先岩
之後先會愈賭愈大泥足深陷

有冇人有羅巴個爐

咁耐唔見以為你死左

尋日佢5.5b都輸到仆街啦

係佢死左 我係佢弟弟

10點果場馬會仲唔撚派彩

收錢算

5點前會唔會派彩

似田泰多啲喎

10點果場幾時派

一開始唔應該開戶口

趁未賭得大 快收手

真飛鳩up爐 賭馬中
馬仔有贏會派 入爐留意

我一開始細注場場輸
後黎大注先贏返返黎

完場後3小時

回血了 唔撚再賭日假

完場後三小時

日丙都半2全2

届你開唔到2.5b暈撚左

派左

岩岩收到

要追擊

學識平注

日假，頭兩場大

潘狗尾果５隻好勁

平注尋日玩咗成日羊咗40K
大注係會贏得多 但一輸就收皮
賭錢唔係賭命

要埋光州 大

親 有無得乞

LM待抽

Lm 抽

冠軍造馬騎師並唔係浪得虛名

事前 頭10 5 100 go

Me

犽

打錯爐名

以為㩒你tg

好

留tg吧

支持

282

好人一生平安

遲左 針

279here

283

派埋我

284

針2k 求100

個打靶仔19號，買咗第4球ac。。。。2球都可以唔入，屌你老母

唔係lm唔切就抽唔中 要跳

5位巴打我搵哂 留轉數快比我
入爐支持下

利申 純分享 贏就派下 賣料死全家

買左3.5s 奇蹟

想要100

屌佢老母ＴＨＥＯ
一定係哈曼派黎

馬仔繼續

要公平嘛巴打

授人以魚 不如授人以漁

幾時到你

贏咁多

出水未？

見到手足羊就出哂水濕哂啦

城南8.5s

屌你次次ＨＩ到中間個電子錢包

眼都盲咁制

笑撚死半夜仲慘

真，最衰又無得取消依個功能
馬會ＯＮ９９

歡迎對家 針緊8k
大鳩
廢鐵9.5s

笑 same

今日未有波仔
淨馬8k？定琴日啊手足

屈到

淨燈鳩我個大鳩

咪

有冇必中水

派我

你錯過左了
岩岩一敏買雷神騎師王
8倍潘頓反CUP中

Between今朝跟左半主

日乙開到半大？

上個po邊個開 我block尻左

兩日輸左40k

上到黎咁撚多人叫春輸錢
帶晒啲負能量俾其他人
摺撚左佢啦

輸撚晒

正評果個都應該輸撚死

人妻仲咁高水 唔會好似上次咁正氣

賭槍算

盤田行緊沙圈

ＬＩＶＥ中

try try

諗住今晚上到幾多

馬會幾時比買波

橫濱炒富山勝利3球

岡山 x 愛媛 盤
有無同路

暫時係

大鳩98% 對家1.69

綠雞大船

屌我都有諗過買

同路

今次到雷神贏番2分

綠雞半和

大哥

+1

東京綠菌半大神話

綠雞大船到

第二場唔睇好

雲巴

東京綠茵半大全大

8.5s

頭場似和

綠雉

一敏有冇買角

綠雉會撚狗

盤田 3.5Ｂ

老4

主fg 客再和 感覺

好耐無見 去左邊

1700 +1

客盤gogogo

大細好穩過盤

做嘢好撚忙！
收工又要返學

次次咁多人咁興奮客盤go都會碌撚

綠雞

今場10000%

數角

8.5s 100%

同路

咩話，又贏

佢買盤無乜嘢
買角先出事

你買大？ 咁你贏啦
我冇買到

500好少贏 買大啲先信你

買咗細

1c

有冇link
想睇波好悶

睇j2 睇住馬先

岡山上啊

馬唔啱
燈到仆街and唔識玩

主隊輕鬆大炒

同一敏同路我個心好定

睇馬唔洗買

半大24

Nice

俾一敏加持

運來福星

波馬兩邊走

搵食姐..

廢車有即場 完場即派？

屌買撚錯半大

Yup

你個名祝中啦

山葉入未

雞係咪被撳屌

一角就3收左皮

睇365個賠率唔似大手交易

2c

2222

磐田山葉岡山綠雉俾多七角

臭雞差d比人入

０：１！！！

ＧＯＡＬ！！！！！！！！

綠1-0

Goal

?

綠雞 入未？

1-0

0:1 goal

客goal

goalllllllllllllllllll

唔識報分唔好勉強

臭雞２０Ｍ刷眉射球

龍門呆撚左

個龍撲都唔撲

綠雞易能到

綠雞快到

打漏咗岡山sor

幾靚

山葉針

日本J2聯賽
磐田山葉 v岡山雉雞
足球 (滾球)大小 - 上半場 (0 - 0)
大 0.5/1 @ 0.96
投注額: 5,000.00

全格派

中

ok

岡山頂撚實

屌狗會得六幾水
痴撚線

山葉追和未

客主30倍

想gel

岩田！

1111

半大得唔得

降班馬果然廢

又中

Gel得啦 方死杯到咩

客盤繼續

岡山已gel

同刺巴同路好安心

Gel

似會和

半和 gogogo

刺巴要咩

撿多少

電波輸錢 回左家了

客 下場主

Q

33333

有冇上盤手足提前出黎報數先我想睇

8.5c easy

磐田山葉岡山綠雉俾多六角

東京綠雞半大全大allin 注

咪gel

畜牲輸到仆街

山葉CUP
10,1,1000

我月

綠雞半場比多粒

D角多撚到

半大輕鬆

2

磐田山葉岡山綠雉俾多五角

今日好威風喎 敏蛇

44444

穩定演出啫

4

韓假買唔買角

刺巴開唔開青爐

準備場場買10蚊大益街坊

-200

開爐好邪架

屌 半和

捨得開半大未

準備搞個fans club

全格頭5 抽1 100

角球可以參考既數據太小

1

佢有實力 驚咩

如果呢場都半大我真係認命了

咪幾好 一敏唔玩角
同路齊贏

您好！蘇逼！

磐田反cup 一世球迷

利伸 冇買

爆角了

客盤頂住

上得黎連登 走數好基本啦

555555555555

做人做到你咁黑心

13c5.25

磐田山葉岡山綠雉俾多四角

個性 有清水2個字都好勁

啱㗎啦 琴日報假嗰啲買角細
繼續刷

其實牙雞好似俾人撳屌得好勁

半場開8.5啦

無買

岡山壓住嚟踢

半大未a

666，上場山葉得1角，今場刷到

6c？

角大GEL到

磐田山葉岡山綠雉俾多三角

差1分鐘買到8.5

綠g頂撚住

繼續刷 琴日成班報假呀啦

屌半大又要輸

爐主都走數 太肉酸了
波po名人

半大只需

中柱中楣？

半大準備未？

勁

磐田又同上場一樣拎住粒波扮攻 下盤gel定先都得

岡山頂實

半細

下一場

六點大家買乜鳩？

日乙波都有人買

買單雙足水仲好過

6點有無人全北

要咗車車

韓職全上盤

入球大

廢車

有冇人派呀

針死

尚洲個種勁 頂唔頂到廢車呢

平手盤個場點玩好

半客頂住

日本波好興半場反cup

臭雞中柱

點睇

啲死台狗我屌你老母 2:0->2:3

77777

一陣答完你 全中又屌人老母嫁啦

老友又執左幾多

磐田山葉岡山綠雉俾多兩角

畜牲又輸 半大又輸 屌喇星

半場角大

盤田差Ｄ入
龍撲到

半7全？

差d入

即係皇天擊殺半大黨

13

係

1800點睇

山葉咁踢法可以等輸多幾粒

賠率似會追和

廢車定尚武

咁半場輸多粒先好無

和咪照收錢 驚what

贏撚硬

無啦，執左2雞，就黎輸返哂出去

你呢？咩環境

主隊嗰種廢

連輸幾日，尋日順返少少

6點廢車

全部得1.幾

降班都唔夠人揪 廢撚到

盤田日職落到日乙都仲咁柒

加油呀！！

富山勝利cup4球

尾場史狗研訊都冇

唔應機

幾時中肺炎死姐佢

好撚黑暗
屌你老母
根本冇跑過

告尻雷狗等佢p都無啦

尚洲

贏完馬，返嚟玩波

東京淥親半大

媛交？

大邱FC

扮都廢閪事

狗會呢排等錢洗

6點點買

媛交妹？

光洲1.68！！識買了

無咩心水
博博東京入球大

痴撚線，你賭撚埋佢啦牛角仔
咁撚樣都唔回水

屌你老母跑第3第4 位置q都唔比我

加時入兩粒
乜都上盤

史卓豐幾撚時死姐

德島劇本 降一班都岩洗

100%死亡賠率

想要媛交妹 唔想同刺巴對
要廢車

潘9隔成個幾月終於贏返騎豬

山口雷法Fg 山口0

全靠一敏

讓一百米都當出賽

GUN

same road, hope not light die u

德島假啲 對家受讓都cup

一敏唔出水 針

1800 和

東京錄音半大全大

日本波

呢場假啲 補時追和再杯

尚洲係時候要輸

援交 廢車

援交

山口Fg plz

1.68

快啲上車啦

屌又幾百人買援交

上場咁撚威

其實唔難

廢木想要角大

死都唔賭韓國波

經典

你想要角細得唔得

痴撚線 等全部人一齊贏錢

黑社會

All in20:00皇馬

盤田cup加援交贏波派200

上咗援交船 有咩策略

廢車冇出個黑人前鋒？

大鳩又準備下半埸撳掣456

買咗大鳩

山口 東京角大

有無邊場可以經典得過呢場

同路要羊了

山口半大

山口被人撚屌 已針

㩒屌

真係痴撚線

廢車仲未入波 針

90+2 90+4 90+6但補5分鐘

點解光洲可以開得出中風賠率 咁撚鬼

講落後咁多cup返真係得呢場

光洲1111

尚洲禁屌 針

木1角

1-1

援交暴力式禁屌

山口試下生性 ok?

山口水泥針

山口 東京刷角
山口
東京

大邱 生性未

屌你老母

K2就nba
k1 就0:0

盤田冇角

濟洲

山口唔對路。。。。

援交妹勁到

山口組咁廢既

一齊針

盤田 日穴都踢到咁撚樣 仆街啦你

半7魔法又黎

客虛火

愛媛禁屌

廢車係咁回飛

屌你山口認真未

有無人買全北大

角大好撚 大獲

咪撚燈，未撚入就話勁

大尻2222

睇緊廢車直播真係好撚廢

廢車做咩

屌角大已死

原來7角 爆硬你地8.5s

山口比援交妹榨乾哂

愛媛屌打

木木有角未

好多反手援交

大尻33333

山葉入一球係咪咁難

輸左啦

全北妹撚到

光洲半大

廢車 援交 綠鳩

有睇上場就知係好難

山口死狗咁針

屌，all in 左

全北比人禁屌

尚武果班軍人黎姐
咁用力踢做乜？

東京仲未入波咩玩法

援交聽聞係大船

唔通讚佢廢先開心

有波入未

8c

0000000

盤田88888啦
唔係有好多同路人？

佢哋下年就降返落去
我諗係想威返次

班波最後一年，下年解散

廢車果場兩隊係到妹

磐田山葉岡山綠雉俾多一角

賣分比一哥啦

木木得1角 唉

媛交入未

000000000000000000000

6點全蛋蛋
百鳩幾隻腳一粒都無

光洲rc

光洲戰神卡

全垃圾次次星期日跑撚完馬啲波實閪到出水

踩撚死人啵屌友

光州

光州紅

光州RC

角呢

大9準備

有無12m

大鳩

賓洲RCCCCCCCCCCCCC

廢車即場就黎高水過半一盤

山口 西京刷角阿

東京果場是但搵人入啦

一敏針了

靈車唔會買盤 一定係買即場贏

角呢 盤田

買唔買好

半大無了
紅完死守

屌你

買撚左盤表示覺得自己好on9

全北半大

green chicken

有冇巴打買咗對家

紅牌 仲唔Cash

但你唔買盤點串埋一齊呢

山葉會cup

全北波都未射過

綠雞gel

氣車又唔射

屌你車車

0角球賭撚

廢車半大快

唔好變靈車

山狗快入

黑社會入未

大波24

盤田快d杯

唔洗咁反手喎師兄

同曬路

廢鐵

光洲0.75b

廢鐵1：0

鐵 goallllllll

盤田輸半未

睇黎得廢車上盤買唔到

盤田1:1

點解又買咗靈車角

差廢車半客 屌你老母

其他準備開上盤 得靈車唔知做咩

磐田踢波搞撚笑

0角 點撚樣賭

廢車上盤上錯賊車

中！

靜到

韓k踢嘜9

廢援入未

戰神卡！！！！！！！！！

又可以準備下一場 屌木無角

櫪木SC東京綠筃俾一粒先

山口組入未阿

半7又發功

乜撚野紅左入波？

對家

10

廢車明明1角 live 依家2

大9

唔入不如唔好踢

紅左仲勁？

中風丫 睇即場屎到仆街

賓洲GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

盤田0:2

戰神卡光州

主點入2粒呀 都無攻勢

笑4

臭雞已９ＣＣＣＣＣＣＣ

笑撚4

大9 dllm

下半變身

盤田99999

雞9c

賓周死守到完場 最多都係和 輕鬆

咩撚野大9

韓假無撚改錯

角爆得好 琴日報假個班買晒角細

大尻要踢爆了 入我一粒先？

今場比靈車撚

尚州半大-2

木3角-7

唔怪之光州BET365主win由12.0突然一下打到落8.0水位

大鳩勁3到

咩話

臭雞12m

李同國入未？

轉頭1:2 算

都未完場

全北做咩

fake

屌你老母西山葉快入一球先

綠鳩RCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

TOT都唔識?

臭雞戰神卡

綠雞紅 唔通又劇本

RC

一早Block左佢

咩料 無喇喇紅

大撚鑊紅埋

想輸哂個盤有冇人支持

死傻9先咁做

廢車又打假

近排d波紅親都贏

sor 好耐無賭封撚咗了

想學光州入多粒？

大鳩和未

上下盤一齊收錢好嗎

見到臭雞rc 再望一望光州

南韓K甲組聯賽
光州 v大邱
足球 (滾球)大小 - 上半場 (0 - 0)
大 0.5/1 @ 1.06
投注額: 7,000.00

全格plz

山口 西京刷角

頂住呀臭雞

山葉準備反cup

究竟仲有幾多人未Block

臭雞死守察角喇

大鳩全格 10 1 100！！！

不走

下場

得一半不如捐比手足算啦

日乙今日on 撚9?

佢

山葉封咩？

100%講真 唔會無啦啦紅 係反cup嘅訊號

日本波又唔撚識入波

盤田１：１！！！

車 刷！！！！！

得

山葉Goal!!!!!’n

山葉1:1

大9山葉gel

講真無人信

盤田1:1 gel頭班

屌.....

屌 真係一紅就劇本

咩話 山葉都識入波

唔紅唔識入波

閪葉11
客盤腳震吧!

鐘聲響起反cup的信號

11

廢車入到未

山葉快d入多球

係輸12碼定咩 有冇咁岩

下盤仲贏緊 輕鬆

山雞紅埋

罰球直入

靚撚到！！！

頂住 半格照殺

屌你 一哥比人禁屌

山葉杯埋得唔得

臭雞頂唔住了

臭雞紅咩撚嘢

全格都有啦

全北2.5細最後上樓機會

盤田cup埋佢

廢鐵1:1

點解次撚次無線播親都唔撚識入波

磐田喜悅冇喜悅了

我要咗綠雞

紅牌反cup

綠雞仲有半格穩袋

重心 錫菲聯

綠雞半格點頂

因為有佳叔

山葉比多角

無野了

屌馬會精選又半細

全北無角

盤田１０ＣＣＣＣ

光州紅咗仲勁

有冇戰神卡之力頂1:1/1:2

10c goallll

山口組主場比人㩒屌到咁

山葉入咩波 落J3算啦

山葉快cup快cup

山葉快cup

臭雞點頂

假波日？

FC光州[+0.5/+1]
FC大邱[-0.5/-1]

依家主客場咪一樣 無乜分別

cls 廢車比人禁屌到

廢車廢到離譜

不要再說了

綠雞頂實

廢車賣分？

1001